中華人民共和國萬歲!!

屌屎忽！

屌左八十幾年

老家認同

全部鳩頭，犯有雞姦死罪！

你老母係羅湖村做雞萬歲 !

入去推十下！！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）